老老實實kawhi攻擊力真係未到歷史級別水準

不過防守真係歷史級
對住勇士 34歲老占都拎50分
如果同james Kobe jordan依d進攻Sssr級黎比
卡哇仲差一個等級
希望佢急停中距可以再加強
係幾有波神影子
希望佢練埋無解背籃啦
Jordan kobe後 再一個背籃王者

未到Jordan咁勁 但咁都唔算頂級
進攻已經全面到 有中距三分背身上籃喎

你睇番佢依幾場
都係突然爆發一段得分
而無波神同JAMES咁樣控制晒場比賽
好似今日G6咁
真係隊友發晒力
面對輸晒主力既勇都係贏4分
我睇見佢進攻 好多時係過唔到對方

咁都係嘅 始終無MJ/LBJ/KD個級數

加強急停中距啦
大佬好似G5最後一擊咁MJ KOBE一早突破左射絕殺啦
佢唔係好識而對包夾

調返轉 佢防守仲勁過jordan lbj kobe果d 所以super 打和啦

有金身護體 無限雙腳跳仲唔係歷史級？

勁過Jordan就唔敢講

係呀 唔頂級呀

得佢同KD做到

後備都冇資格做

我都覺 佢始終係最後幾分鐘冇個種接管比賽既氣勢
佢係可以爆分 但就game5最後個play 我諗無論mj/Kobe/lbj面對幾多人都會自己上

呢幾場都好多剷底包夾就to

進攻力真係無得同LBJ jordon kobe 依D比WO.
首先佢剷入去果下唔係好強

唔算快，但節奏感好獨特

Jordan 嗰時一定要1on1咁守

其實睇返LBJ好癲
2018年佢FINAL比人直落4:0都刷到咁多分返黎

低調黎講真係頂級

留意下佢game5
頭3節佢都無咩分拎
到第四節連爆10分
有2球係3分
另外2球
係過唔到人既 係比人守到停定晒 有手感拋射入
同james硬撞達陣
mj直衝之後急停拉起射
kobe背籃
真係有好大段距離
所以佢防守真係好掂
係進攻方面 未到頂
可以期待越黎越似mj既佢
個人極鐘意絕殺76人果球
急停抽起就射死你

Curry攻擊力=歷史級別水準

佢第一場真係一條友打晒
老老實實james 搵親d 3弟都唔係好能夠帶起隊波既人黎既
好老實咁講
無論熱火時定騎士
同勇士個陣比都係輸d
同埋有個重要
就係無論騎定熱
都無防守大鎖
勇有臭咀綠 有細ai
速龍都有小加素 羅利 伊巴卡 仲有可愛本身防守真係勁
依d james都無依d球員
所以今年真係好睇
你睇番速龍今年就係證明比你睇
防守勁係贏到冠軍
無論邊隊對住速龍
命中 得分 都係低左 失誤高左

同意，係未到個D level，最後兩場關鍵時隱左形咁制

係之前隱形左既隊友 final 場場爆seed，最後一場V仔最後幾球3分救世，Leonard好似冇入過分咁制

佢真係勁既
不過順境波就特別勁
逆境就靠kd
絕境kt
老老實實KT值得更好既聲譽囉

佢打公鹿果陣傷左
你睇得出打勇士果陣同打東岸果陣有少少分別

kawhi防守力就肯定歷史級別水準

因為勇士守佢都守得好好

最大缺點係視線唔夠闊
但下一年一定會更強

佢分波勁咗對面應該就唔敢夾咁狠

KT AI green d防守好癲...

舊年有兩輪搶7拎左幾次40+

騎咁多年既垃圾防守就算
拎冠個年既防守效率都係排第9
完全靠進攻打贏（進攻效率排1/2）

但熱水個幾年防守算幾好 起馬有d體系

不過事實都證明 只有巔峰防守先打贏殘陣勇
加埋kd 點打都冇用

熱火防守唔係叫幾好
係好撚好
Mario+Wade+James既迫搶係好大壓力
當時熱火係上半場挖坑，下半場靠防守反擊屌打返對面
不過14年Wade回塘就玩唔起了

Kawhi單對單都穩嘅同埋命中率高(個人覺得高過Kobe)
但面對包夾就無LBJ嗰種分波同坦克剷籃咁強
不過點同Legend/Icon級球員比，但一定都係Hall of Fame

利申: Kawhi fans

VV Danny Green d防守又係好勁

btw siakam有euro step有遠程
真係幫佢唔少

Kawhi 俾人double triple team冇人理㗎

調返轉今次係curry傷 kt做第一得分點
輸得仲慘
Kt唔識key波再比人瘋狂包夾

成隊龍防守都好撚勁

AI 守得好
1 on 1 食唔到
再加包夾
決賽威力減半

平心而論，今屆勇士拎冠既含金量比起速龍高得多，速龍拎冠既含金量純粹基於佢地未拎過冠軍，但勇士今年冠軍賽既陣容根本就係15年拎冠陣容既弱化版，勇士除左中鋒叫做可以替換(防守-Looney/進攻-Cousins)，其他人根本只可以幫正選球員爭取休息1,2分鐘攝時間。相對地速龍既防守係做得好好，佢地既防守係佢地拎冠既原因，絕對唔係因為Kawhi或者其他人既進攻能力，速龍對Curry同KT針對性既防守令到勇士寸步難行，而勇士亦冇好似速龍(Ibaka, Siakam)既第3,4得分點企出黎，導致好多時Curry同KT就算引開左3個人隊友亦無法順利得分，當然其中既原因亦係速龍個個球員既防守都好好，只有頂級同高級既分別，冇好與差既分界。結論係，Kawhi既防守能力遠遠>>>>>>進攻，唔係話佢進攻唔好，但如果剩係講進攻既話比佢強既人大有人在，但論防守佢就真係歷史級別水準。

真心西呀琴係勁
有外有內 又高又射得
第一戰大爆發
仲要創左nba決賽歷史
好似話頭十射十中
同埋總決賽最高命中率
唔係好記得

之後伊巴卡g3都黎料
反正依隊速龍真係有天賦得黎
唔會話靠晒隊中某一個火力
好似今場咁
我覺得伊巴卡同西呀琴火力方面仲重要過可愛

系 呢冠吾計

勇士先可以贏😡

你收嗲喇影響成隊速龍

影衰

佢好在射程都叫遠
不過3分d shot selection好怪
兩分好睇好多

不過咁睇
防守依d苦差
真係無咩球星會落大量時間去練
所以可愛真係好難得
佢對籃球果個職業態度

進攻方面我相信佢只會越黎越好
超想佢跟大夢上堂
以佢既能力學晒唔係問題
到時真係稱霸nba

進頂

天賦？成隊冇一個lottery pick

佢無殺手鐧 佢依加係樣樣㫮精

嗰時熱火防守唔差得過勇士
比今季速龍高一班

唔好玩
熱火果陣邊有今年速龍咁勁
當年係打快
前場夾
對打籃底長人完全無辦法
kg td 司機都打爆過熱火內線

個年熱火防守嗰種緊逼好j
場場都有大量快攻Allyop
但包夾補位方面今年速能同呢幾年勇士都更勝一籌

正正因為戰術就係小球打快攻
所以籃底比人強姦

上年james全場都係咁打
叫單擋
換curry黎守james
之後james達陣 2分到手
對勇士 最易爆分方法
就係用單擋
擋curry出黎打身體優勢

贏咗咪覺得勁
Gasol 咁老 Ibaka 退化晒
係playoff 甚至finals 佢哋先打出高水準

伊巴卡打得好喎
小加素對76人果陣極重要
同埋對勇士果陣頭幾場都好好

伊巴卡 西呀琴 依2個奇兵

防守勁姐 大手怪 講進攻 James harden都勁過佢

歷史級別季後賽總得分第三， 比人黑進攻唔係歷史級別如果有搶7, 要破埋Jordan 都唔係無可能anyway, 總得分係佢以下果d係咩

第一 以前唔係每圈打七場四勝
第二 而家節奏快咗 進攻回合打得多咗

佢分波確實係差咁d 一夾就好易出事

同意，佢d中距真係好穩陣
同埋我覺得佢射姿有d影響左佢既表現，佢係要申直曬隻手先出手既球員，有時佢d三分係比人干擾到佢節奏既情況下佢搞到唔夠力，所以成日都中前框。
例如game4 最尾 fadeaway air波個球，硬係覺得佢成日唔夠力射波

你自己睇佢總決賽系列命中先
得三成幾 係唔合格

攻擊力唔頂級但防禦力

個陣熱水基本上頂得住個底就搞掂
打溜馬個7場真係好撚精彩
可惜當年所謂既第一中鋒 非常海鮮

佢係未去到Kobe lbj mj個班咁,有d一場50分以上既成名波姐

但playoff 場場都起碼25 分，穩到咁都好勁

紅字係重點...
今季既所有得分都唔應該同以前比較..
因為球例真係幫左好多...
所以好難同以前比較..

中距 罰球 三分都勁過foj多多聲喎

LBJ:???

當年仲係當打既小AI
拎FMVP果年
係限制到JAMES
但JAMES係單兵作戰

之後齊人腳已經守唔到JAMES
上年更加比佢狂爆分

今年35歲小AI一樣守到可愛
我就算睇精華
可愛拎分都係好困難
佢對住小AI單對單做唔到係2分區內急停射 又過唔到對方
佢係比較依賴左3分
佢2分真係好多搶籃板汁死雞

分波打好難得，馬刺撚係team basketball

三成幾？？

平均28.5分 總命中率43.3% 3分34.9% ft 89.4%

最後幾場比人瘋狂高位包夾，分球比隊友拎少d分又比人黑

講進攻唔係歷史最強幾個， 但根本係歷史級別為黑而黑中投背打三分低位硬爆fade away step back都有顏樽大帝字母哥唯一game7 絕殺 0:2公鹿， 2ot反勝公鹿連爆4場打到大帝喊住出場字母哥訪問講i dont know [比記者問可以點贏龍] 14場30分以上
game 5 最後時間連爆10分唔係nick nurse個timeout一早game 5 完左去到最後一球又唔timeout, 無任何戰術打西波

當然，佢分波就真係一般水平

唔係想吹到可愛最勁， 但唔好為黑而黑
純進攻係比唔上kd, Jordan, kobe架啦。。。
但有d人仲吹夏登呢d ft怪大量進手低效進攻散步game 6

見到有人話哈登勁過Leonard 堅係好笑

死撚返去幼稚園啦

可愛全能型點比呀

點得出嘅結論

講進攻爆分力穩定， 只認kd係勁過可愛

進攻能力金字塔
kd
可愛curry lbj
kt pg13

夏登呢d一分大師唔會排， 侮罵籃球